# Кинематика

## Механическое движение
**Механическое движение** - изменение положения тела в пространстве относительно других тел с течением времени.

## Равномерное движение
**Равномерное движение** — механическое движение, при котором тело за любые равные промежутки времени проходит одинаковое расстояние. При равномерном движении величина скорости точки остаётся неизменной. При равномерном движении верно следующее уравнение движения:
```math
S = v * t
```
где $`S`$ - путь $`[м]`$, $`v`$ - скорость тела $`[м/с]`$, $`t`$ - время $`[с]`$
## Путь
**Путь** — расстояние, пройденное телом в результате движения.

## Перемещение
**Перемещение** - 
## Скорость
**Скорость** - основная характеристика движения, которая показывает какое растояние проходит тело в единицу времени.